柒婆: 我聽到有市民要求電話號碼實名制

市民 = popo
popo俾人打電話但又拉唔到人

幻聽定標童?

佢嘅神
起初，習近平創造了天地

次次都係咁講架啦
差在未講聽唔到有人反對

市民夠叫你去死啦

應該都係朝早起身對住塊鏡講 然後結論就係市民鄭女士要求推行電話卡實名制

個市民5歲

加稅又市民要求丫嘛，得喇得喇

市民夠有要求佢去死

有市民要求? 咁呢位市民叫咩名呀?

200萬人要求就聽唔到？

市民叫你去死喎

呢個政府幾易做，乜理由都唔駛諗，一句聽到xxx要求，唔駛證實真假，就可以當係理由去做

即係有幻聽囉

嗰個市民係咪何君堯嚟

2022: 聽到有市民要求網禁

仆街 真

民建聯最叻手法 有大量市民同我表達